尹志平定乙武洋匡嘅性能力勁d?

前者
小龍女只係被佢屌咗一次 就深深愛上咗楊過

後者
四肢無晒都不停食新女
仲可以用來行

五體大滿足

尹志平不育，完

王小虎定李小龍好打

(笑)

really?

咁尹志平咪好勁?!
不育都搞到小龍女咁....

小龍女本身淫底

下下一Q即中咩

老處